## `msgid`s in this file come from POT (.pot) files.
##
## Do not add, change, or remove `msgid`s manually here as
## they're tied to the ones in the corresponding POT file
## (with the same domain).
##
## Use `mix gettext.extract --merge` or `mix gettext.merge`
## to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh\n"

#: lib/member_link_web/templates/layout/auth.html.eex:14
msgid "Easily manage your members in your account on Maxicare."
msgstr "在Maxicare賬戶中輕鬆管理您的會員。"

#: lib/member_link_web/templates/session/sign_in.html.eex:30
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: lib/member_link_web/templates/layout/auth.html.eex:13
msgid "Manage your account in Maxicare."
msgstr "在Maxicare管理你的賬戶。"

#: lib/member_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:23
#: lib/member_link_web/templates/session/sign_in.html.eex:24
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: lib/member_link_web/templates/session/forgot_password.html.eex:12
#: lib/member_link_web/templates/session/sign_in.html.eex:20
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: lib/member_link_web/templates/session/forgot_password.html.eex:35
#: lib/member_link_web/templates/session/resend_code.html.eex:36
#: lib/member_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:59
#: lib/member_link_web/templates/session/verify_code_email.html.eex:51
#: lib/member_link_web/templates/session/verify_code_sms.html.eex:52
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:270
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:280
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:257
#: lib/member_link_web/templates/session/forgot_password.html.eex:20
#: lib/member_link_web/templates/session/resend_code.html.eex:21
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: lib/member_link_web/templates/session/forgot_password.html.eex:7
#: lib/member_link_web/templates/session/resend_code.html.eex:7
#: lib/member_link_web/templates/session/verify_code_email.html.eex:8
#: lib/member_link_web/templates/session/verify_code_sms.html.eex:8
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

#: lib/member_link_web/templates/session/sign_in.html.eex:25
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码?"

#: lib/member_link_web/templates/session/sign_in.html.eex:6
msgid "IT solutions for Healthcare"
msgstr "IT解决方案的卫生保健"

#: lib/member_link_web/templates/session/sign_in.html.eex:18
msgid "Login to your Medilink account"
msgstr "登录到您的Medilink帐户"

#: lib/member_link_web/templates/session/sign_in.html.eex:32
msgid "Not Registered yet?"
msgstr "还没有注册?"

#: lib/member_link_web/templates/session/forgot_password.html.eex:15
#: lib/member_link_web/templates/session/resend_code.html.eex:16
msgid "Please choose where to send your verification code."
msgstr "请选择在哪里发送您的验证码."

#: lib/member_link_web/templates/session/forgot_password.html.eex:8
#: lib/member_link_web/templates/session/resend_code.html.eex:8
msgid "Please enter your username"
msgstr "请输入您的用户名"

#: lib/member_link_web/templates/session/forgot_password.html.eex:31
#: lib/member_link_web/templates/session/resend_code.html.eex:32
msgid "Registered Email Address"
msgstr "注册邮箱地址"

#: lib/member_link_web/templates/session/forgot_password.html.eex:26
#: lib/member_link_web/templates/session/resend_code.html.eex:27
msgid "SMS"
msgstr "短信"

#: lib/member_link_web/templates/session/forgot_password.html.eex:38
#: lib/member_link_web/templates/session/resend_code.html.eex:39
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: lib/member_link_web/templates/session/sign_in.html.eex:32
msgid "Sign up now"
msgstr "立即注册"

#: lib/member_link_web/templates/page/index.html.eex:2
msgid "Welcome to %{name}!"
msgstr ""

#: lib/member_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:38
#: lib/member_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:41
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: lib/member_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:53
msgid "Don't reuse your old password."
msgstr "不要重复使用旧的密码."

#: lib/member_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:17
msgid "Enter a new password for"
msgstr "输入一个新的密码"

#: lib/member_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:50
msgid "Make your password at least 8 characters long."
msgstr "输入您的密码至少8个字符."

#: lib/member_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:20
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: lib/member_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:28
msgid "Password strength"
msgstr "密码强度"

#: lib/member_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:8
msgid "Reset Password"
msgstr "重设密码"

#: lib/member_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:62
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: lib/member_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:47
msgid "Tips for creating a strong password"
msgstr "提示创建一个强大的密码"

#: lib/member_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:51
msgid "Use a mix of letters, numbers, and a special characters(e.g. @, #)."
msgstr "使用字母，数字和特殊字符（例如@，＃）的组合."

#: lib/member_link_web/templates/session/reset_password.html.eex:52
msgid "Use both uppercase and lowercase letters."
msgstr "使用大写和小写字母."

#: lib/member_link_web/templates/session/verify_code_login.html.eex:7
msgid "Account Verification"
msgstr "帳戶驗證"

#: lib/member_link_web/templates/session/verify_code_login.html.eex:29
msgid "Didn’t receive any code?"
msgstr "沒有收到任何代碼？"

#: lib/member_link_web/templates/session/verify_code_login.html.eex:23
msgid "Enter Security Code"
msgstr "輸入安全碼"

#: lib/member_link_web/templates/session/verify_code_login.html.eex:11
#: lib/member_link_web/templates/session/verify_code_sms.html.eex:12
msgid "Please check your mobile and enter your verification code here"
msgstr "請檢查您的手機並在此輸入您的驗證碼"

#: lib/member_link_web/templates/session/verify_code_login.html.eex:29
msgid "Resend code now"
msgstr "現在重新發送代碼"

#: lib/member_link_web/templates/session/verify_code_email.html.eex:54
#: lib/member_link_web/templates/session/verify_code_login.html.eex:26
#: lib/member_link_web/templates/session/verify_code_sms.html.eex:55
msgid "Verify"
msgstr "校驗"

#: lib/member_link_web/templates/session/verify_code_login.html.eex:9
#: lib/member_link_web/templates/session/verify_code_sms.html.eex:10
msgid "Your verification code was sent to [63]"
msgstr "您的驗證碼已發送至[63]"

#: lib/member_link_web/templates/layout/app.html.eex:27
#: lib/member_link_web/templates/layout/auth.html.eex:35
#: lib/member_link_web/templates/layout/reg.html.eex:21
#: lib/member_link_web/templates/user/card_verification.html.eex:22
msgid "gateway"
msgstr "網關"

#: lib/member_link_web/templates/layout/app.html.eex:27
#: lib/member_link_web/templates/layout/auth.html.eex:35
#: lib/member_link_web/templates/layout/reg.html.eex:21
#: lib/member_link_web/templates/user/card_verification.html.eex:22
msgid "member"
msgstr "會員"

#: lib/member_link_web/templates/layout/app.html.eex:34
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:29
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:29
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:29
msgid "REQUEST LOA"
msgstr "請求LOA"

#: lib/member_link_web/templates/layout/app.html.eex:38
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:33
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:33
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:33
msgid "Request Consultant"
msgstr "請求顧問"

#: lib/member_link_web/templates/layout/app.html.eex:37
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:32
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:32
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:32
msgid "Request Lab"
msgstr "請求實驗室"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:446
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:456
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:433
msgid "Add Another Document"
msgstr "添加另一個文檔"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:103
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:492
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:103
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:502
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:103
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:479
msgid "All"
msgstr "所有"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:408
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:418
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:395
msgid "All Diagnosis Test"
msgstr "所有診斷測試"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:51
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:51
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:51
msgid "Bank KYC Information"
msgstr "銀行KYC信息"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:201
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:189
msgid "Call"
msgstr "呼叫"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:198
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:186
msgid "Call a cab"
msgstr "叫一輛出租車"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:411
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:421
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:398
msgid "Complete Diagnosis"
msgstr "完整的診斷"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:48
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:48
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:48
msgid "Contact Details"
msgstr "聯繫方式"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:426
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:436
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:413
msgid "Date and facility of last session"
msgstr "上屆會議的日期和設施"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:253
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:263
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:240
msgid "Date of Availment"
msgstr "利用日期"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:54
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:54
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:54
msgid "Dependents"
msgstr "家屬"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:104
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:493
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:104
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:503
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:104
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:480
msgid "Doctors"
msgstr "醫生"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:85
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:85
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:85
msgid "Doctors List"
msgstr "醫生名單"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:261
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:373
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:271
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:383
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:248
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:360
msgid "Explain the problem, complain or your condition"
msgstr "解釋問題，抱怨或你的狀況"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:300
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:310
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:287
msgid "Female"
msgstr "女"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:80
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:80
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:80
msgid "Filter"
msgstr "過濾"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:319
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:328
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:329
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:338
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:306
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:315
msgid "Hospital Information"
msgstr "醫院信息"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:105
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:494
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:105
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:504
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:105
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:481
msgid "Hospitals"
msgstr "醫院"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:276
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:462
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:286
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:472
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:263
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:449
msgid "I confirm that I have read and fully understood the"
msgstr "我確認我已經閱讀並完全理解了"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:121
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:498
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:121
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:508
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:121
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:485
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:62
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:62
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:62
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:299
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:309
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:286
msgid "Male"
msgstr "男"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:86
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:86
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:86
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:412
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:422
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:399
msgid "Member's existing medication related to medical condition"
msgstr "會員現有的與醫療狀況有關的藥物"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:45
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:45
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:45
msgid "My Profile"
msgstr "我的簡歷"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:42
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:42
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:42
msgid "My account"
msgstr "我的帳戶"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:129
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:503
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:129
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:513
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:129
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:490
msgid "NCR"
msgstr "NCR"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:425
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:435
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:412
msgid "Number of session availed"
msgstr "會話的數量"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:297
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:307
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:284
msgid "OP Lab LOA"
msgstr "OP實驗室LOA"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:312
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:322
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:299
msgid "OP Lab LOA Request"
msgstr "OP實驗室LOA請求"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:427
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:437
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:414
msgid "Patient Medical History"
msgstr "病史病史"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:422
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:432
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:409
msgid "Physical Therapy (PT) and (OT)"
msgstr "物理治療（PT）和（OT）"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:454
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:464
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:441
msgid "Please attach a clear copy of your documents, maximum field size is 5MB. Acceptable file types are: jpg, jpeg, tiff, pdf, doc, docx, xls, and xlsx."
msgstr "請附上您的文件的清晰副本，最大字段大小為5MB。可接受的文件類型是：jpg，jpeg，tiff，pdf，doc，docx，xls和xlsx。"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:372
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:382
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:359
msgid "Please explain chief Complaint / Diagnosis"
msgstr "請解釋主要的投訴/診斷"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:260
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:270
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:247
msgid "Please explain chief Complaint/Diagnosis"
msgstr "請解釋主要的投訴/診斷"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:250
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:385
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:260
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:395
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:237
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:372
msgid "Please select desired date of availment"
msgstr "請選擇所需的使用日期"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:177
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:201
msgid "REQUEST"
msgstr "請求"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:293
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:303
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:280
msgid "Request"
msgstr "請求"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:280
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:471
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:290
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:481
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:267
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:458
msgid "Request Consultation"
msgstr "請求諮詢"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:238
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:248
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:225
msgid "Request Consultation LOA"
msgstr "請求諮詢LOA"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:340
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:350
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:327
msgid "Requesting Doctor"
msgstr "請求醫生"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:162
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:152
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:150
msgid "Reset"
msgstr "重啟"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:409
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:423
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:419
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:433
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:396
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:410
msgid "Scanned copy of Maxicare-accredited Doctor's complete prescription:"
msgstr "Maxicare認證醫生的完整處方掃描件："

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:185
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:188
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:209
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:212
msgid "Schedule"
msgstr "時間表"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:486
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:496
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:473
msgid "Search Filter"
msgstr "搜索過濾器"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:94
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:490
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:94
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:500
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:94
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:477
msgid "Showing"
msgstr "顯示"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:148
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:515
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:144
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:525
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:142
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:502
msgid "Specialization"
msgstr "專業化"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:441
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:451
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:428
msgid "Upload Front Side"
msgstr "上傳正面"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:264
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:274
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:251
msgid "Your Principal Contact Information"
msgstr "您的主要聯繫信息"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:276
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:462
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:286
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:472
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:263
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:449
msgid "conforme"
msgstr "CONFORME"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:239
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:264
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:319
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:328
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:249
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:274
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:329
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:338
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:226
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:251
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:306
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:315
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:276
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:462
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:286
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:472
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:263
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:449
msgid "therein."
msgstr "在其中。"

#: lib/member_link_web/templates/session/verify_code_email.html.eex:20
msgid "Please check your email and enter your verification code here."
msgstr "請檢查您的電子郵件，並在這裡輸入您的驗證碼。"

#: lib/member_link_web/templates/session/verify_code_email.html.eex:46
#: lib/member_link_web/templates/session/verify_code_sms.html.eex:47
msgid "Resend Code?"
msgstr "重新發送驗證碼？"

#: lib/member_link_web/templates/session/verify_code_email.html.eex:19
msgid "Your verification code was sent to"
msgstr "您的驗證碼已發送至"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:189
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:181
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:205
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:177
msgid "%{status}"
msgstr "附属"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:188
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:212
msgid "%{day}"
msgstr "辰"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:196
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:184
msgid "Get Direction"
msgstr "得到指引"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:177
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:169
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:166
msgid "No Results Found"
msgstr "未找到结果"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:127
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:127
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:127
msgid "Search Address"
msgstr "搜索地址"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:152
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:148
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:146
msgid "Select Specialization"
msgstr "所有專業"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:116
#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctors_list.html.eex:112
#: lib/member_link_web/templates/search/search_hospitals_list.html.eex:112
msgid "search doctors or hospitals"
msgstr "搜索医生或医院"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:110
msgid "Doctor/Hospital Name"
msgstr "医生/医院名称"

#: lib/member_link_web/templates/user/account_verification.html.eex:56
#: lib/member_link_web/templates/user/account_verification_failed.html.eex:54
msgid "You can send a new code after 60 seconds"
msgstr "您可以在60秒後發送新的代碼"

#: lib/member_link_web/templates/search/search_doctor.html.eex:157
msgid "Search"
msgstr "搜索"
